[{"year": "101-1-2", "id": "6332", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u6b63\u5e38\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u8166\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u6240\u6d88\u8017\u7684\u80fd\uf97e\u4e3b\u8981\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u63d0\u4f9b\uff1f ", "qimg": "0", "A": "glucose", "B": "fatty acids", "C": "sucrose", "D": "amino acids", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6333", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u9ec3\u9ad4\uff08corpus luteum\uff09\u7684\u751f\u6210\u4e3b\u8981\u662f\u53d7\u4f55\u7a2e\u6fc0\u7d20\u7684\u5f71\u97ff\uff1f ", "qimg": "0", "A": "FSH", "B": "LH", "C": "TSH", "D": "PRL", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6334", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u67d0\u7532\u5728 921 \u5927\u5730\u9707\u6642\uff0c\u53d7\u6975\ufa01\u9a5a\u5687\uff0c\u6b64\u5f8c\uf969\uf98e\u4e2d\uff0c\u8f15\u5fae\u9707\u52d5\u5373\u80fd\u5f15\u767c\u4ed6\u9a5a\u614c\u5730\uf9f7\u5373\u9003\u51fa\u6236\u5916\uff0c\u9019\u7a2e\u7d93\u9a57\u8a18\u61b6\u52a9\u5176\u5feb\u901f\u9003\uf9ea\uf9d0\u4f3c\u4e4b\u5371\u96aa\u3002\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u7d50\u69cb\u53ef\u5f37\u5316\u6b64\uf9d0\u8a18\u61b6\uff1f ", "qimg": "0", "A": "striatum", "B": "hypothalamus", "C": "red nucleus", "D": "amygdala", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6335", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u81bd\u56fa\u9187\uff08cholesterol\uff09\u9032\u5165\u76ee\u6a19\u7d30\u80de\uf9f9\u7dda\u9ad4\u5167\u5c64\u819c\uff08inner membrane\uff09\uff0c\u4fc2\u7d93\u7531\u4f55\u7a2e\u9175\u7d20\u8f49\u8b8a\u6210\u70ba\u598a\u70ef\u9187\u916e\uff08pregnenolone\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "3\u03b2-\uf9d0\u56fa\u9187\u53bb\u6c2b\u9176\uff083\u03b2-hydroxysteroid dehydrogenase, 3\u03b2-HSD\uff09", "B": "17\u03b1-\u7fa5\u5316\u9176\uff0817\u03b1-hydroxylase\uff09", "C": "\u81bd\u56fa\u9187\u78b3\u93c8\u9176\uff08cholesterol desmolase\uff09", "D": "21\u03b2-\u7fa5\u5316\u9176\uff0821\u03b2-hydroxylase\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6336", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "Organ of Corti \u5167 outer hair cells \u5927\uf97e\u640d\u58de\u6b7b\u4ea1\uff0c\u800c inner hair cells \u4ecd\u7136\u5065\u5168\uff0c\u5247\u8a72\u8033\u807d\uf98a\u6703\u5982\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5b8c\u5168\u55aa\u5931\u807d\uf98a", "B": "\u55aa\u5931\u9ad8\u983b\uf961\u8072\u97f3\u807d\u89ba", "C": "\u7121\u6cd5\u807d\u6e05\u695a\u97f3\uf97e\u5c0f\u7684\u8072\u97f3", "D": "\u55aa\u5931\u5224\u65b7\u8072\u97f3\u65b9\u5411\u4e4b\u80fd\uf98a\uff08\u6307\u5176\u6240\u80fd\u807d\u5f97\u4e4b\u8072\u97f3\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6337", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u55ae\u7cd6\u5728\u5c0f\u8178\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u5438\u6536\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u679c\u7cd6\uff08fructose\uff09\u4e3b\u8981\u4ee5\u88ab\u52d5\u64f4\u6563\uff08passive diffusion\uff09\u65b9\u5f0f\u5438\u6536", "B": "\u534a\u4e73\u7cd6\uff08galactose\uff09\u4e3b\u8981\u4ee5\u6b21\u7d1a\u4e3b\u52d5\u904b\u8f38\u65b9\u5f0f\u5438\u6536", "C": "\u8461\u8404\u7cd6\uff08glucose\uff09\u4e3b\u8981\u4ee5\u4fc3\u9032\u6027\u64f4\u6563\uff08facilitated diffusion\uff09\u65b9\u5f0f\u5438\u6536", "D": "\u4e94\u78b3\u7cd6\uff08pentose\uff09\u4e3b\u8981\u4ee5\u521d\u7d1a\u4e3b\u52d5\u904b\u8f38\u65b9\u5f0f\u5438\u6536", "answer": "12"}, {"year": "101-1-2", "id": "6338", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u9aa8\u9abc\u808c\u6d3b\u52d5\u4e4b\u63a7\u5236\u6700\u7121\u76f4\u63a5\u95dc\u4fc2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "premotor cortex", "B": "cerebellum", "C": "limbic system", "D": "posterior parietal cortex", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6339", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4ee5\uf98a\u5b78\u7684\u89c0\u9ede\u800c\u8a00\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u689d\u4ef6\u5728\u5faa\u74b0\u7cfb\u7d71\u4e2d\u4e00\u5b9a\uf967\u6703\u9020\u6210\u6c34\u816b\uff1f\uff08Pc\uff1d\u5fae\u8840\u7ba1\u975c\u6c34\u58d3\uff1bPif\uff1d\u7d44\u7e54\u9593\u9699\u975c\u6c34\u58d3\uff1b\u03c0c\uff1d\u5fae\u8840\u7ba1\u6ef2\u900f\u58d3\uff1b\u03c0if\uff1d\u7d44\u7e54\u9593\u9699\u6ef2\u900f\u58d3\uff09 ", "qimg": "0", "A": "Pc>Pif \u4e26\u4e14 \u03c0c>\u03c0if", "B": "Pc>Pif \u4e26\u4e14 \u03c0c<\u03c0if", "C": "Pc\u03c0if", "D": "Pc", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6340", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u5de6\u5fc3\u5ba4\u6536\u7e2e\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u5e38\u4e4b\u5fc3\u5ba4\u8212\u5f35\u672b\u671f\uff0c\u5de6\u5fc3\u5ba4\u4ecd\u7d04\uf9cd\u6709 180 mL \u7684\u8840\u6db2", "B": "\u6b63\u5e38\u4e4b\u5fc3\u5ba4\u6536\u7e2e\u672b\u671f\uff0c\u5de6\u5fc3\u5ba4\u4ecd\u7d04\uf9cd\u6709 50 mL \u7684\u8840\u6db2", "C": "\u6b63\u5e38\u4e4b\u5de6\u5fc3\u5ba4\u5c04\u51fa\u5206\uf961\u70ba 70-80%", "D": "\u4f11\u606f\u6642\u6bcf\u4e00\u6b21\u5de6\u5fc3\u5ba4\u7d04\u6253\u51fa 90-120 mL \u4e4b\u8840\u6db2", "answer": "23"}, {"year": "101-1-2", "id": "6341", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\uf9fa\u6cc1\uff0c\u5fc3\u96dc\u97f3\u6703\u5728\u8212\u5f35\u671f\uff08diastolic phase\uff09\u51fa\u73fe\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8ca7\u8840\u75c5\u4eba", "B": "\u5065\u5eb7\u5c0f\u5b69", "C": "\u4e8c\u5c16\u74e3\u72f9\u7a84", "D": "\u80ba\u52d5\u8108\u74e3\u72f9\u7a84", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6342", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u5fc3\u81df\u96fb\u4f4d\u50b3\u5c0e\u6700\u5f8c\u5230\u9054\u4e4b\u8655\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u5fc3\u623f\u5f8c\u58c1", "B": "\u5de6\u5fc3\u5ba4\u524d\u58c1", "C": "\u53f3\u5fc3\u5ba4\u5f8c\u58c1", "D": "\u5de6\u5fc3\u5ba4\u5f8c\u58c1", "answer": "234"}, {"year": "101-1-2", "id": "6343", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u80ba\u5fae\u5faa\u74b0\u548c\u9ad4\u5fae\u5faa\u74b0\u7684\u6bd4\u8f03\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u5fae\u8840\u7ba1\u58d3\u8f03\u5468\u908a\u7d44\u7e54\u5fae\u8840\u7ba1\u58d3\u5c0f", "B": "\u80ba\u9593\u8cea\u6db2\u58d3\uff08interstitial fluid pressure\uff09\u8f03\u5468\u908a\u7d44\u7e54\u9593\u8cea\u6db2\u58d3\u70ba\u4f4e", "C": "\u80ba\u9593\u8cea\u6db2\u7684\u81a0\u9ad4\u6ef2\u900f\u58d3\uff08colloidal osmotic pressure\uff09\u8f03\u5468\u908a\u7d44\u7e54\u9593\u8cea\u6db2\u7684\u81a0\u9ad4\u6ef2\u900f\u58d3\u5c0f", "D": "\u6b63\u5e38\u80ba\u7684\u5e73\u5747\u901a\u900f\u58d3\uff08mean filtration pressure\uff09\u7d04\u70ba 1 mmHg", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6344", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u7576\u80ba\u81df\u7684\u9806\u61c9\u6027\uff08lung compliance\uff09\u6e1b\u5c11\u6642\uff0c\u547c\u5438\u7684\u578b\u614b\u5e38\u5448\u73fe\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\uff0c\u85c9\u4ee5\u5438\u5165\u8db3\uf97e\u7684\u7a7a\u6c23\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u547c\u5438\u983b\uf961\u8b8a\u5feb\uff1b\u6f6e\u6c23\u5bb9\u7a4d\u8b8a\u5927", "B": "\u547c\u5438\u983b\uf961\u8b8a\u5feb\uff1b\u6f6e\u6c23\u5bb9\u7a4d\u8b8a\u5c0f", "C": "\u547c\u5438\u983b\uf961\u8b8a\u6162\uff1b\u6f6e\u6c23\u5bb9\u7a4d\u8b8a\u5927", "D": "\u547c\u5438\u983b\uf961\u8b8a\u6162\uff1b\u6f6e\u6c23\u5bb9\u7a4d\u8b8a\u5c0f", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6345", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u7576\u9ad4\u5faa\u74b0\u4e2d\u7684\u52d5\u8108\u8840\u6db2\u6c27\u5206\u58d3\uff1a100 mmHg\uff1b\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u5206\u58d3\uff1a50 mmHg\uff1bpH \u503c\uff1a7.4\u3002\u6b64\u6642\uff0c\u5c0e\u81f4\u80ba\u901a\u6c23\uf97e\u589e\u52a0\u662f\u7531\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e4b\u4f5c\u7528\uff1f\u2460\u4e2d\u6a1e\u5316\u5b78\u63a5\u53d7\u5668\uff08central chemoreceptors\uff09 \u2461\u5468\u908a\u5316\u5b78\u63a5\u53d7\u5668\uff08peripheral chemoreceptors\uff09 ", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2461", "B": "\u2460\uff0b\u2461\uff1b\u4e14\u2460\uff1d\u2461", "C": "\u2460\uff0b\u2461\uff1b\u4e14\u2460>\u2461", "D": "\u2460\uff0b\u2461\uff1b\u4e14\u2460<\u2461", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6346", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u63a7\u5236\u5438\u6c23\u6642\u9593\u9577\u77ed\u7684 pneumotaxic center \u4f4d\u65bc\u4f55\u8655\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5ef6\u8166\u80cc\u5074\uff08dorsal portion of medulla\uff09", "B": "\u5ef6\u8166\u8179\u5074\uff08ventral portion of medulla\uff09", "C": "\u4e2d\u8166\uff08midbrain\uff09", "D": "\u6a4b\u8166\uff08pons\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6347", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\uf9ff\u6fc0\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u6703\u767c\u751f\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u73fe\u8c61\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8180\u80f1\u903c\uf9bd\u808c\u653e\u9b06", "B": "\u8178\u80c3\u62ec\u7d04\u808c\u653e\u9b06", "C": "\u77b3\u5b54\u653e\u5927", "D": "\u76ae\u819a\u548c\u9ecf\u819c\u8840\u7ba1\u653e\u9b06", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6348", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u548c\u4e00\u6c27\u5316\u6c2e\uff08NO\uff09\u7684\u751f\uf9e4\u53ca\u75c5\uf9e4\u4f5c\u7528\u6700\u7121\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5fc3\u5ba4\u91cd\u5851\uff08ventricular remodeling\uff09", "B": "\u8840\u7ba1\u65b0\u751f\uff08angiogenesis\uff09", "C": "\u52d5\u8108\u786c\u5316\uff08atherosclerosis\uff09", "D": "\u9670\u8396\u52c3\u8d77\uff08penile erection\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-2", "id": "6349", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u67d0\u4eba\u7d93\u7dca\u6025\u8f38\u8840 1,000 c.c.\u5f8c\uff0c\u4ecd\u7136\u51fa\u8840\uf967\u6b62\u3002\u6b64\u6642\u5176\u8840\u4e2d\u8840\u7d05\u7d20\uff08hemoglobin\uff09\u70ba 9.9 g/dL\uff0c\u767d\u8840\u7403\uff08white blood cells\uff09\u70ba 10,400/\u03bcL\uff0c\u8840\u5c0f\u677f\uff08platelets\uff09\u70ba 220,000/\u03bcL\u3002\u5176\u51fa\u8840\u8f03\u53ef\u80fd\u4e4b\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8840\u5c0f\u677f\u88ab\u7834\u58de", "B": "\u8840\u4e2d fibrinogen \u7f3a\u4e4f", "C": "\u8840\u4e2d protein C \u7f3a\u4e4f", "D": "\u6025\u6027\u8840\u7ba1\u767c\u708e", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6350", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u6297\uf9dd\uf9bd\u6fc0\u7d20\uff08ADH\uff09\u53ef\u589e\u52a0\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5c0d\u6c34\u7684\u901a\u900f\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8fd1\u7aef\u814e\u5c0f\u7ba1\uff08proximal tubule\uff09", "B": "\u4ea8\uf9dd\u6c0f\u5f4e\u7ba1\u4e0b\ufa08\u652f\uff08descending limb of the loop of Henle\uff09", "C": "\u4ea8\uf9dd\u6c0f\u5f4e\u7ba1\u4e0a\ufa08\u652f\uff08ascending limb of the loop of Henle\uff09", "D": "\u96c6\uf9bd\u7ba1\uff08collecting duct\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6351", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u548c\u81bd\u7d50\u77f3\u7684\u5f62\u6210\u6c92\u6709\u76f4\u63a5\u95dc\u4fc2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8102\u80aa\u9176\uff08Lipase\uff09", "B": "\u81bd\u6c41\u9e7d\uff08Bile salt\uff09", "C": "\uf91c\u78f7\u8102\uff08Lecithin\uff09", "D": "\u81bd\u56fa\u9187\uff08Cholesterol\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6352", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u6d88\u5316\u9053\u6fc0\u7d20\u6703\uf9ff\u6fc0\u80c3\u9178\u548c\u80c3\u86cb\u767d\u9176\u7684\u5206\uf968\uff0c\u4e26\u4e14\u8207\u80c3\u548c\u8178\u9053\u9ecf\u819c\u7684\u589e\u751f\u6709\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "cholecystokinin", "B": "gastrin", "C": "ghrelin", "D": "somatostatin", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6353", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u7dad\u6301\u8840\u4e2d\u9223\u8cea\u6046\u5b9a\u4e4b\u6a5f\u5236\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u975e\u526f\u7532\uf9fa\u817a\u6fc0\u7d20\uff08parathyroid hormone\uff09\u4e4b\u76f4\u63a5\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u589e\u52a0\u5c0f\u8178\u9223\u8cea\u5438\u6536\uff08absorption\uff09", "B": "\u589e\u52a0\u9aa8\u9abc\u9223\u8cea\u5438\u6536\uff08resorption\uff09", "C": "\u589e\u52a0\u814e\u5c0f\u7ba1\u9223\u8cea\u518d\u5438\u6536\uff08reabsorption\uff09", "D": "\u6e1b\u5c11\u814e\u5c0f\u7403\u78f7\u8cea\u518d\u5438\u6536", "answer": "124"}, {"year": "101-1-2", "id": "6354", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 28 \u6b72\u7537\u6027\uff0c\u5a5a\u524d\u5065\u5eb7\u6aa2\u67e5\u6642\u767c\u73fe\u7cbe\u6db2\u4e2d\u6c92\u6709\u7cbe\u5b50\u3002\u91ab\u5e2b\u505a\u5916\u9670\u90e8\u6aa2\u67e5\u6642\uff0c\u767c\u73fe\u9670\u90e8\u6bdb\u9aee\u53ca\u5916\u751f\u6b96\u5668\u767c\u80b2\u5927\u81f4\u70ba\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\uf978\u5074\u7684\u8f38\u7cbe\u7ba1\u767c\u80b2\uf967\u5168\u3002\u95dc\u65bc\u672c\u75c5\u60a3\u8f38\u7cbe\u7ba1\u7684\u767c\u80b2\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6700\u4f73\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u56e0\u80da\u80ce\u6642\u671f\u526f\u4e2d\u814e\u7ba1\uff08paramesonephric duct\uff09\u767c\u80b2\uf967\u5168\u4e4b\u6545", "B": "\u56e0\u80da\u80ce\u6642\u671f\u6709 AMH\uff08anti-M\u00fcllerian hormone\uff09\u7684\u5206\uf968\u4e4b\u6545", "C": "\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u56e0\u80da\u80ce\u6642\u671f\u6c92\u6709\u8db3\u5920\u7684\u776a\u56fa\u916e\uff08testosterone\uff09\u4f9b\u61c9", "D": "\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u56e0\u80da\u80ce\u6642\u671f\u904e\uf97e\u7684 estrogen \ufa06\uf938\u6240\u81f4", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6355", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u61f7\u5b55\u672b\u671f\u9ad8\u6fc3\ufa01\u7684\u96cc\u6fc0\u7d20\uff08estrogen\uff09\u53ca\u52a9\u5b55\u916e\uff08progesterone\uff09\u8abf\u7bc0\u50ac\u7522\u7d20\uff08oxytocin\uff09\u4fc3\u9032\u5b50\u5bae\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u7684\u80fd\uf98a\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u96cc\u6fc0\u7d20\u53ef\u6291\u5236\u50ac\u7522\u7d20\u5c0d\u5b50\u5bae\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u4e4b\u4f5c\u7528", "B": "\u52a9\u5b55\u916e\u53ef\u6291\u5236\u50ac\u7522\u7d20\u5c0d\u5b50\u5bae\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u4e4b\u4f5c\u7528", "C": "\u96cc\u6fc0\u7d20\u53ca\u52a9\u5b55\u916e\u5747\u53ef\u6291\u5236\u50ac\u7522\u7d20\u5c0d\u5b50\u5bae\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u4e4b\u4f5c\u7528", "D": "\u96cc\u6fc0\u7d20\u53ca\u52a9\u5b55\u916e\u5747\u53ef\u589e\u52a0\u50ac\u7522\u7d20\u5c0d\u5b50\u5bae\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u4e4b\u4f5c\u7528", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6356", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u91ab\u5e2b\u5728\u56db\u80a2\uf9e0\u62bd\u6410\u75c5\u60a3\u7684\u5de6\u8033\u524d\u81c9\u9830\u8f15\u6572\u5373\u53ef\ufa0a\u5de6\u5074\u81c9\u90e8\u808c\u8089\u62bd\u6410\uff0c\u8b77\u58eb\u70ba\u5176\uf97e\u8840\u58d3\u6642\uff0c\u4e5f\u767c\u73fe\u4ed6\uf97e\u8840\u58d3\u5074\u7684\u524d\u81c2\u808c\u8089\u51fa\u73fe\u6536\u7e2e\u7684\u62bd\u6410\u73fe\u8c61\u3002\u6b64\u6642\u61c9\u8981\u61f7\u7591\u8a72\u75c5\u60a3\u6709\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c7\uf9fa\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ad8\u8840\u9240", "B": "\u9ad8\u8840\u9223", "C": "\u4f4e\u8840\u9240", "D": "\u4f4e\u8840\u9223", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6357", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u7d44\u80fa\u9178\uff08histidine\uff09\u7684\u80fa\u57fa\uff08-NH2\uff09\u3001\u5074\u93c8\uff08R-group\uff09\u8207\u7fa7\u57fa\uff08-COOH\uff09\u7684 pKa \u503c\u5206\u5225\u70ba 9\u30016 \u548c 2\uff0c\u6b64\u6c28\u57fa\u9178\u7684\u7b49\u96fb\u9ede\uff08isoelectric point\uff09\u61c9\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "7.5", "B": "4", "C": "6", "D": "8.5", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6358", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u52d5\uf98a\u5b78\u5206\u6790\u986f\u793a\u67d0\u9175\u7d20\u8207\u5176\u7a81\u8b8a\u578b\u5c0d\u76f8\u540c\u53d7\u8cea\u7684 Km \u503c\u5206\u5225\u70ba 0.001 \u8207 0.0001 mM\uff0c\u7531\u6b64\uf969\u64da\u53ef\u77e5\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u7a81\u8b8a\u9175\u7d20\u50ac\u5316\u7684\u53cd\u61c9\u5728\u8f03\u4f4e\u53d7\u8cea\u6fc3\ufa01\u6642\u9054\u5230\u98fd\u548c", "B": "\u7a81\u8b8a\u5c0e\u81f4\u9175\u7d20\u8207\u53d7\u8cea\u7684\u89aa\u5408\uf98a\u4e0b\ufa09", "C": "\u7a81\u8b8a\u9175\u7d20\u7684\u50ac\u5316\u901f\uf961\u8f03\u5feb", "D": "\u91ce\u751f\u578b\u9175\u7d20\u5c0d\u6b64\u53d7\u8cea\u7684\u5c08\u4e00\u6027\u8f03\u9ad8", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6359", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5316\u5408\u7269\uf967\u662f\u4e94\u78b3\u7cd6\u9014\u5f91\uff08pentose phosphate pathway\uff09\u4e4b\u4ee3\u8b1d\u7269\u6216\u7522\u7269\uff1f ", "qimg": "0", "A": "NADPH", "B": "\u03b1-ketoglutarate", "C": "CO2", "D": "Ribulose 5-phosphate", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6360", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u53bb\u6c27\uea86\uea86\uff08deoxyuridylate, dUMP\uff09\u8f49\u8b8a\u70ba\u80f8\uea86\uff08thymidylate, dTMP\uff09\u4e4b\u9176\u53cd\u61c9\u9700\u8981\u4f55\u7a2e\u8f14\u9176\uf96b\u8207\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Coenzyme A", "B": "Biotin", "C": "S-adenosylmethionine", "D": "N5, N10-methylenetetrahydrofolate", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6361", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "25 \u6b72\u75c5\u60a3\u56e0\u982d\u75db\u3001\u660f\u7729\u3001\u5641\u5fc3\uf92d\u5230\u6025\u8a3a\uff0c\u7d93\u6aa2\u67e5\u5f8c\u61f7\u7591\u53ef\u80fd\u662f\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u4e2d\u6bd2\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u5c0d\u8840\u7d05\u86cb\u767d\uff08hemoglobin\uff09\u6240\u7522\u751f\u7684\u6548\u61c9\uff0c\u4f55\u8005\u6558\u8ff0\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5b83\u6703\u589e\u52a0\u8840\u6db2\u9178\ufa01\uff0c\u5c0e\u81f4\u6c27\u5408\u8840\u7d05\u86cb\u767d\uff08oxyhemoglobin\uff09\uf972\u6fb1", "B": "\u5b83\u6703\u6539\u8b8a\u8840\u7d05\u86cb\u767d\u7d50\u5408\u7684\u9435\uf9ea\u5b50\u7684\u6c27\u5316\u614b", "C": "\u5b83\u6703\u5c07\u808c\u7403\u86cb\u767d\uff08myoglobin\uff09\u76f4\u63a5\u8f49\u8b8a\u6210\u78b3\u6c27\u8840\u7d05\u86cb\u767d\uff08carboxyhemoglobin\uff09", "D": "\u5b83\u6703\u8207\u6c27\u5206\u5b50\u7af6\u722d\uff0c\u5c0e\u81f4\u6c27\u5408\u8840\u7d05\u86cb\u767d\uff08oxyhemoglobin\uff09\u6e1b\u5c11", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6362", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u75db\u98a8\uff08Gout\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7576\u560c\u5464\u4ee3\u8b1d\u51fa\u73fe\uf962\u5e38\u6642\uff0c\uf94f\u7a4d\u904e\u591a\u7684\uf9bd\u9178\u800c\u5c0e\u81f4", "B": "\u95dc\u7bc0\u6703\u56e0\uf94f\u7a4d\u904e\u591a\u7684\uf9bd\u9178\u9209\u9e7d\u6676\u9ad4\uff08sodium urate crystals\uff09\u800c\u767c\u708e\u75bc\u75db", "C": "Allopurinol \u6703\u6291\u5236 xanthine oxidase\uff0c\u4f7f\u5f97\u560c\u5464\u7684\u4ee3\u8b1d\u7269\u4ee5\u6c34\u6eb6\u6027\u7684 xanthine \u548c hypoxanthine \u5f62\u5f0f\u6392\u51fa", "D": "Allopurinol \u5728\u75db\u98a8\u6025\u6027\u767c\u4f5c\u6642\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u6291\u5236\u767c\u708e\u53cd\u61c9\uff0c\u7de9\u89e3\u75bc\u75db", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6363", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5728 DNA \u4e0a\u7684\u9e7c\u57fa\u80fd\u5920\u88ab\u7532\u57fa\u5316\uff08methylation\uff09\u4fee\u98fe\uff0c\u4e26\u4e14\u5c0d\u54fa\u4e73\uf9d0\u7d30\u80de\u7684\u57fa\u56e0\u8868\u9054\u7522\u751f\u8abf\u63a7\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u817a\u560c\u5464\uff08adenine\uff09", "B": "\u80f8\u817a\u5627\u5576\uff08thymine\uff09", "C": "\u9ce5\u7cde\u560c\u5464\uff08guanine\uff09", "D": "\u80de\u5627\u5576\uff08cytosine\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6364", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u6ab8\u6aac\u9178\u5faa\u74b0\uff08citric acid cycle\uff09\u4e4b\u4ee3\u8b1d\u9176\u4e2d\u4f55\u8005\u6d3b\u6027\u53ef\u88ab\u4e19\u4e8c\u9178\uff08malonate\uff09\u7af6\u722d\u6240\u6291\u5236\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6ab8\u6aac\u9178\u5408\u6210\u9176\uff08Citrate synthase\uff09", "B": "\u7425\u73c0\u9178\u812b\u6c2b\u9176\uff08Succinate dehydrogenase\uff09", "C": "\u5ef6\u80e1\uf96a\u9178\u9176\uff08Fumarase\uff09", "D": "\u860b\u679c\u9178\u812b\u6c2b\u9176\uff08Malate dehydrogenase\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6365", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u7b2c\u4e00\u578b\u7cd6\uf9bd\u75c5\u75c5\u4eba\u5728\u6975\ufa01\u7f3a\u4e4f\u80f0\u5cf6\u7d20\u53ca\u56b4\u91cd\u58d3\uf98a\u4e0b\u6703\u7522\u751f diabetic ketoacidosis\uff0c\u8840\u4e2d\u7684 ketone bodies\u6fc3\ufa01\u4e0a\u5347\u3002\u4e0b\uf99c\u76f8\u95dc\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "ketone bodies \u542b acetoacetic acid \u53ca \u03b2-hydroxybutyric acid", "B": "ketone bodies \u7531 acetyl-CoA \u6240\u5f62\u6210", "C": "ketone bodies \u662f\u4ee3\u8b1d\u9178\uff0c\u5fc5\u9808\u7531\u547c\u5438\u53ca\u814e\u81df\u6392\u51fa\uff0c\u7121\u6cd5\u88ab\u8eab\u9ad4\uf9dd\u7528", "D": "ketone bodies \u4e3b\u8981\uf92d\u6e90\u662f\u8102\u80aa\u9178\u5206\u89e3\u800c\uf92d\u7684", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6366", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u7a7a\u8179\u4e14\u6fc0\uf99f\u904b\u52d5\u5f8c\uff0c\uf974\u98f2\u7528\u9ad8\uf97e\u9152\u7cbe\uff0c\uf9e0\u767c\u751f\u4f4e\u8840\u7cd6\uff0c\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6b64\u73fe\u8c61\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u809d\u81df gluconeogenesis \u88ab\u6291\u5236", "B": "\u9152\u7cbe\u589e\u9032\u809d\u81df\u80f0\u5cf6\u7d20\u654f\u611f\u6027\uff0c\u4f7f\u8461\u8404\u7cd6\u7531\u8840\u6db2\u9032\u5165\u7d30\u80de\u4e2d", "C": "\u809d\u7d30\u80de\u5167\u56e0\u9152\u7cbe\u4ee3\u8b1d\uff0c\u9084\u539f\u7269\u8cea NADH \uf97e\u589e\u52a0", "D": "\u809d\u7d30\u80de\u5167 pyruvate \u6fc3\ufa01\u4e0b\ufa09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6367", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u771f\u6838\u7d30\u80de\uff08eukaryotic cells\uff09\u8207\u539f\u6838\u7d30\u80de\uff08prokaryotic cells\uff09DNA \u8907\u88fd\uff08DNA replication\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7686\u9700\u5f15\u5b50\uff08primer\uff09", "B": "\u7686\u6703\u6709\u5f15\u5c0e\u80a1\uff08leading strand\uff09\u8207\uf918\u5f8c\u80a1\uff08lagging strand\uff09\u5f62\u6210", "C": "\u7686\u7531\u4e00\u500b\u8907\u88fd\u8d77\u59cb\u9ede\uff08replication origin\uff09\u9032\ufa08\u6240\u6709 DNA \u8907\u88fd", "D": "\u7686\u9700 DNA \uf99a\u63a5\u9176\uff08DNA ligase\uff09\uf96b\u8207", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6368", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "RNA \u5e72\u64fe\u6280\u8853\u53ef\u4ee5\u6291\u5236\u7279\u5b9a\u57fa\u56e0\u4e4b\u8868\u73fe\uff0c\u662f\u56e0\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u4fc3\u9032\u7279\u5b9a\u57fa\u56e0\u6240\u8868\u73fe\u86cb\u767d\u8cea\u4e4b\u5206\u89e3", "B": "\u9020\u6210\u7279\u5b9a RNA \u5206\u89e3", "C": "\u6291\u5236\u86cb\u767d\u8cea\u4e4b\u529f\u80fd", "D": "\u6291\u5236 RNA \u4e4b\u8f49\uf93f\u901f\ufa01", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6369", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e RNA\uff0c\u5177\u6700\u591a\u7684\u4fee\u98fe\u6838\uea86\u9178\uff1f ", "qimg": "0", "A": "tRNA", "B": "rRNA", "C": "mRNA", "D": "hnRNA", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6370", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u7d30\u83cc\u9ad4\u5167\u8f49\uf93f\uff08transcription\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "mRNA \u4e4b\u201ccap\u201d\u7531 cyclic AMP \u884d\u751f\u800c\u6210", "B": "RNA \u805a\u5408\u9176\u4e4b sigma factor \u8207 core enzyme \u5171\u540c\u7d50\u5408\u6210\u6b63\u78ba\u4e4b\u8d77\u52d5\u5b50\uff08promoter\uff09", "C": "primase \u9808\uf96b\u8207 RNA \u805a\u5408\u9176\u4e4b initiation", "D": "initiation \u9808 rho factor \uf96b\u8207", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-2", "id": "6371", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u771f\u6838\u751f\u7269 RNA polymerase \u2161\u7684 carboxy-terminal domain\uff08CTD\uff09\u88ab\u78f7\u9178\u5316\u6642\uff0c\u958b\u59cb\u9032\ufa08\uff1a ", "qimg": "0", "A": "initiation", "B": "elongation", "C": "termination", "D": "carboxylation", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6372", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5728\u4eba\u9ad4\u4e2d\uff0c\u5c6c\u65bc\u916e\u9ad4\uff08ketone body\uff09\u6210\u54e1\u4e4b\u4e00\u7684 acetoacetate\uff0c\u4e3b\u8981\u5728\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u7d44\u7e54\u6216\u5668\u5b98\u4e2d\u5408\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Liver", "B": "Intestinal mucosa", "C": "Adipose tissues", "D": "Kidney", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6373", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u81bd\u56fa\u9187\u4ee3\u8b1d\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81bd\u56fa\u9187\u662f\u7531\u4e59\u91af\u8f14\u9176A\uff08acetyl-CoA\uff09\u751f\u5408\u6210\u800c\uf92d", "B": "\uf9d1\u78b3\u7d50\u69cb Mevalonate \u662f\u81bd\u56fa\u9187\u7684\u524d\u9a45\u7269\uff0c\u6bcf\u5f62\u6210\u4e00\u500b\u81bd\u56fa\u9187\u9700\u8981 5 \u500b\u5206\u5b50\u7684 mevalonate", "C": "HMG-CoA reductase \u662f\u8abf\u63a7\u81bd\u56fa\u9187\u5408\u6210\u7684\u95dc\u9375\u6027\u9175\u7d20", "D": "\u626e\u6f14\uf967\u540c\u751f\uf9e4\u529f\u80fd\u7684 bile acid, vitamin D \u8207 estrogen \u90fd\u662f\u81bd\u56fa\u9187\u7684\u4ee3\u8b1d\u884d\u751f\u7522\u7269", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6374", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc lipoprotein \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Apolipoprotein \uf967\u6703\u8207\u8102\u8cea\u7d50\u5408", "B": "LDL\uff08low-density lipoprotein\uff09\u4e0a\u7684 Apo B-100 \u6703\u8207 LDL receptor \u7d50\u5408", "C": "LDL \u7684\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u70ba triacylglycerol", "D": "\u7531\u809d\u81df\u8207\u5c0f\u8178\u91cb\u653e\u51fa\u7684 HDL\uff08high-density lipoprotein\uff09\u542b\u6709\u5927\uf97e\u7684 cholesteryl ester", "answer": "24"}, {"year": "101-1-2", "id": "6375", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\uff08CO\uff09\u662f\uf9f9\u7dda\u9ad4\u7684\u96fb\u5b50\u50b3\u905e\u93c8\u6291\u5236\u5291\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u6a5f\u5236\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236 ATP synthase", "B": "\u6291\u5236 cytochrome b \u5230 cytochrome c1 \u4e4b\u96fb\u5b50\u50b3\u905e", "C": "\u6291\u5236 cytochrome oxidase", "D": "\u6291\u5236\u96fb\u5b50\u7531 Fe-S \u4e2d\u5fc3\uf9ca\u81f3 ubiquinone", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6376", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u7cd6\u89e3\u4f5c\u7528\uff08glycolysis\uff09\u7522\u751f\u7684 NADH \u8981\u5148\u8f49\u5316\u70ba\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7269\u8cea\uff0c\u624d\u53ef\u4ee5\u901a\u904e\uf9f9\u7dda\u9ad4\u5167\u819c\uff08inner membrane\uff09\uff0c\u518d\u7d93\u7531\u9175\u7d20\u8f49\u5316\u56de NADH\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Malate", "B": "Aspartate", "C": "\u03b1-ketoglutarate", "D": "Glutamate", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-2", "id": "6377", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\uf9f9\u7dda\u9ad4\u6c27\u5316\u78f7\u9178\u5316\u4e4b\u53bb\u5076\u5408\uff08uncoupling\uff09\u6703\u9020\u6210\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u73fe\u8c61\uff1f ", "qimg": "0", "A": "ATP \u6301\u7e8c\u5408\u6210\uff0c\u4f46\u505c\u6b62 O2 \u6d88\u8017", "B": "ATP \uf967\u5408\u6210\uff0c\u4f46 O2 \u4ecd\u7136\u6d88\u8017", "C": "\u6291\u5236\uf9f9\u7dda\u9ad4\u4e4b\u6240\u6709\u4ee3\u8b1d\u53cd\u61c9", "D": "\u6291\u5236\u96fb\u5b50\u50b3\u905e\u53ca O2 \u4e4b\u6d88\u8017", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6378", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\uf9f9\u7dda\u9ad4\u96fb\u5b50\u50b3\u905e\u93c8\u7684 Complex \u2163\u4e3b\u8981\u662f\u628a\u96fb\u5b50\u7531\u90a3\u88cf\u50b3\u905e\u5230 O2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Ubiquinone", "B": "NADH", "C": "Cytochrome c", "D": "Succinate", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6379", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5728\u76ae\u819a\u79d1\ufa0a\u7fd2\u6642\uff0c\u4f60\u770b\u5230\u4e00\u4f4d\u5c0f\u670b\u53cb\u773c\u73e0\u5448\u7d05\u8272\uff0c\u76ae\u819a\u53ca\u6bdb\u9aee\u6975\u70ba\u767d\u7699\uff0c\u600e\u9ebc\u66ec\u592a\u967d\u90fd\uf967\u6703\u8b8a\u9ed1\uff0c\u56e0\u6b64\u4f60\u63a8\u6e2c\u6b64\u75c5\u4eba\u4e4b\u9ed1\u8272\u7d20\u5408\u6210\u6216\u5206\uf968\u6709\uf962\u5e38\u3002\u4e0b\uf99c\u76f8\u95dc\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u75c5\u4eba\u4e4b\u53ef\u80fd\u8a3a\u65b7\u70ba tyrosinase \u7f3a\u4e4f", "B": "\u9ed1\u8272\u7d20\u4e4b\u5408\u6210\u8207\u7cbe\u6c28\u9178\u9175\u7d20\uff08arginase\uff09\u6709\u95dc", "C": "\u9ed1\u8272\u7d20\u662f\u7d93\u7531\uf9f5\u5df4\u7d30\u80de\uff08lymphocyte\uff09\u88fd\u9020\u518d\u5206\uf968\u81f3\u76ae\u819a\u3001\u6bdb\u9aee", "D": "\u7531\u65bc\uf967\u6703\u66ec\u9ed1\uff0c\u6240\u4ee5\uf967\u9700\u8981\u9632\u66ec\uff0c\u6b64\u75c5\u4eba\u7684\u76ae\u819a\u764c\u6a5f\uf961\u6bd4\u6b63\u5e38\u4eba\u4f4e", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6380", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "1961 \uf98e\uff0cVictor Herbert \u91ab\u5e2b\u8b49\u660e\uf96e\u9178\uff08folic acid\uff09\u7f3a\u4e4f\u6703\u9020\u6210\u8840\u6db2\u7684\u75c5\u8b8a\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7f3a\u4e4f\uf96e\u9178\u6240\u5c0e\u81f4\u7684\u75c7\uf9fa\u5728\u77ed\u77ed\uf969\u5929\u5167\uf965\u51fa\u73fe", "B": "\u7531\u65bc\uf96e\u9178\uf96b\u8207\u6c28\u57fa\u9178\u7684\u4ee3\u8b1d\uff0c\u6240\u4ee5\uf9bd\u4e2d\u53ef\u4ee5\u6e2c\u5230\u8f03\u9ad8\uf97e\u7684\u4e9e\u6c28\u7532\u57fa\u9ea9\u6c28\u9178\uff08formiminoglutamate\uff09", "C": "\uf96e\u9178\u7f3a\u4e4f\u6703\u4f7f\u7d05\u8840\u7403\u9ad4\u7a4d\u8b8a\u5c0f\uff0c\uf969\u76ee\u8b8a\u5c11", "D": "\uf96e\u9178\u7f3a\u4e4f\uf967\u6703\u5f71\u97ff\u795e\u7d93\u529f\u80fd", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6381", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u7cd6\uf9bd\u75c5\uff08Type 2 Diabetes\uff09\u7684\u81f4\u75c5\u539f\u56e0\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u80f0\u5cf6\u7d20\uff08insulin\uff09\u5206\uf968\uf967\u8db3", "B": "\u80f0\u5cf6\u7d20\uff08insulin\uff09\u5206\uf968\u904e\u591a", "C": "\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u80f0\u5cf6\u7d20\u7121\u6cd5\u85c9\u7531\u7d30\u80de\u4e0a\u7684\u80f0\u5cf6\u7d20\u53d7\u9ad4\uff08insulin receptor\uff09\u767c\u751f\u6709\u6548\u7684\ufa09\u8840\u7cd6\u4f5c\u7528", "D": "\u7d30\u80de\uf967\u8868\u73fe\u80f0\u5cf6\u7d20\u53d7\u9ad4\uff08insulin receptor\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6382", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53ef\u4ee5\u7528\uf92d\u5c40\u90e8\u6ce8\u5c04\u6d88\u9664\u9b5a\u5c3e\u7d0b\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6cb3\u8c5a\u6bd2\u7d20\uff08tetrodotoxin\uff09", "B": "\u970d\uf91b\u6bd2\u7d20\uff08cholera toxin\uff09", "C": "\u8089\u6bd2\u687f\u83cc\u6bd2\u7d20\uff08botulinum toxin\uff09", "D": "\u7834\u50b7\u98a8\u6bd2\u7d20\uff08tetanus toxin\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6383", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 20 \u6b72\u5c11\uf98e\u90ce\u5230\uf968\uf9bd\u79d1\u9580\u8a3a\uff0c\u544a\u8a34\u91ab\u751f\u4ed6\u6392\uf9bd\u56f0\u96e3\u53ca\uf9bd\u9053\u51fa\u73fe\u9ec3\u81bf\u7684\u75c7\uf9fa\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u6cbb\uf9c1\u9019\u4f4d\uf9f5\u75c5\u60a3\u8005\u6700\u4f73\u7684\u9078\u64c7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u808c\u8089\u6ce8\u5c04\u55ae\u4e00\u5291\uf97e\u7684 ceftriaxone", "B": "\u53e3\u670d Amoxicillin", "C": "\u808c\u8089\u6ce8\u5c04 penicillin G\uff0bprobenecid", "D": "\u808c\u8089\u6ce8\u5c04 Vancomycin", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6384", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc flucytosine\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7121\u6cd5\u901a\u904e\u8166\u90e8\u8840\u7ba1", "B": "\u6291\u5236 cytochrome P450 \u6d3b\u6027", "C": "\u5ee3\u6548\u6027\u6297\u9ef4\u83cc\u85e5\u7269", "D": "\u88ab\u9ef4\u83cc\u4e4b cytosine deaminase \u6d3b\u5316", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6385", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5668\u5b98\u6703\u56e0\u9577\u671f\u670d\u7528 Albendazole \u800c\u9020\u6210\u6bd2\u6027\u640d\u50b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u814e\u81df", "B": "\u809d\u81df", "C": "\u5468\u908a\u795e\u7d93", "D": "\u8996\u7db2\u819c", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6386", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u7d30\u80de\u819c\u7d44\u6210\u6210\u5206\u7522\u751f\u4ea4\u4e92\u4f5c\u7528\uff0c\u5176\u89aa\u6c34\u6027\u5b98\u80fd\u57fa\u5728\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u5f62\u6210\u5b54\ufa05\u800c\u7834\u58de\u7d30\u80de\u819c\u7684\u69cb\u9020\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Nystatin", "B": "Griseofulvin", "C": "Fluconazole", "D": "Terbinafine", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6387", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc niacin \ufa09\u4f4e\u8840\u8102\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u4e4b\u63cf\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\ufa09\u4f4e\u8102\u80aa\u9178\u81ea\u8102\u80aa\u7d44\u7e54\u91cb\u51fa", "B": "\ufa09\u4f4e\u809d\u81df\u56de\u6536\u8840\u4e2d\u4e4b\u8102\u80aa\u9178", "C": "\u5408\u6210\u542b\u9ad8\uf97e triglyceride \u4e4b VLDL", "D": "\ufa09\u4f4e LDL-C", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6388", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Infliximab \u70ba\u7b2c\u4e00\u7a2e FDA \u901a\u904e\u4f7f\u7528\u65bc Crohn\u2019s disease\uff0c\u4e26\u53ef\u6cbb\uf9c1\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08rheumatoid arthritis\uff09\u4e4b\u751f\u7269\u6027\u88fd\u5291\uff0c\u8a66\u554f\u6b64\u6210\u5206\u70ba\u4f55\u7a2e cytokine \u4e4b\u55ae\u682a\u6297\u9ad4\uff08chimeric Mab\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "interleukin-1", "B": "interleukin-2", "C": "transforming growth factor", "D": "tumor necrosis factor", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6389", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\ufa09\u8840\u8102\u85e5\u7269\u8f03\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u56b4\u91cd\u6027\u4e4b\u6a6b\u7d0b\u808c\u6eb6\u89e3\u75c7\uff08severe rhabdomyolysis\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "niacin", "B": "ezetimibe", "C": "statins", "D": "bile acid sequestrants", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6390", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Graves \u6c0f\u75be\u75c5\uff08Graves\u2019 disease\uff09\u5206\uf968\u4e4b\u6297\u9ad4\u53ef\uf9ff\u6fc0\u4f55\u7a2e\u6fc0\u7d20\u4e4b\u53d7\u9ad4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "FSH\uff08follicle-stimulating hormone\uff09", "B": "TRH\uff08thyrotropin-releasing hormone\uff09", "C": "TSH\uff08thyroid-stimulating hormone\uff09", "D": "Thyroxine", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6391", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u80f0\u5cf6\u7d20\u53d7\u9ad4\uff08Insulin receptor\uff09\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\uf9d0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Receptor tyrosine kinase \uf9d0", "B": "G protein-coupled receptor \uf9d0", "C": "Ligand-gated ion channel \uf9d0", "D": "Nuclear receptor \uf9d0", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6392", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u5728\uf91c\u5de2\u4ee5\u5916\u7684\u7d44\u7e54\uf9b5\u5982\u4e73\u817a\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u9175\u7d20\u6291\u5236\u5291\uf92d\u6291\u5236 estradiol \u4e4b\u5408\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Aldosterone synthase", "B": "Aromatase", "C": "Xanthine oxidase", "D": "11-Hydroxy steroid dehydrogenase", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6393", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Lugol\u2019s solution \u70ba\u7528\u65bc\u7532\uf9fa\u817a\ufa00\u9664\u8853\u524d\u6e1b\u5c11\u5fae\u8840\u7ba1\u589e\u751f\u7684\u88fd\u5291", "B": "Methimazole \u56e0\u6703\u901a\u904e\u80ce\u76e4\uff0c\u6240\u4ee5\u61c9\u907f\u514d\u4f7f\u7528\u65bc\u5b55\u5a66", "C": "Methimazole \u5927\u90e8\u5206\u6703\u548c\u8840\u6f3f\u86cb\u767d\uff08plasma proteins\uff09\u7d50\u5408\uff0c\u6240\u4ee5\u5176\u9ad4\u5167\u534a\u8870\u671f\u8f03\u77ed\uff0c\u7d04\u70ba 1-2 \u5c0f\u6642", "D": "Thyroxine \uff08T4\uff09\u5728\u9ad4\u5167\u6703\u88ab\u4ee3\u8b1d\u70ba\uf967\u5177\u6709\u6d3b\u6027\u7684 reverse Triiodothyronine \uff08rT3\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6394", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc minoxidil \ufa09\u8840\u58d3\u5291\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6d3b\u5316 KATP channels", "B": "\u6cbb\uf9c1\u4e2d\ufa01\u9ad8\u8840\u58d3\u7684\u9996\u9078\u85e5\u7269", "C": "\u8212\u5f35\u52d5\u8108\u6548\u679c\u5927\u65bc\u8212\u5f35\u975c\u8108", "D": "\u5e38\u8207 \u03b2-blockers \u5408\u7528", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6395", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5fc3\u8870\u7aed\u6cbb\uf9c1\u85e5\u7269\u53ef\ufa09\u4f4e afterload\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Dobutamine", "B": "Captopril", "C": "Digoxin", "D": "Furosemide", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6396", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6297\u5fc3\uf9d8\uf967\u6574\u85e5\u7269\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u8f03\uf967\u6703\u5f15\u8d77\u4f4e\u8840\u58d3\u7684\u526f\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Bretylium", "B": "Amiodarone", "C": "Verapamil", "D": "Propafenone", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6397", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f Quinidine \u4e4b\u526f\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4f7f\u9aa8\u9abc\u808c\u6536\u7e2e\uf98a\u6e1b\u4f4e", "B": "\u4f7f\u75c5\u60a3\u7522\u751f\u8033\u9cf4\u3001\u982d\uf9c5", "C": "\u589e\u52a0 ACh \u4f5c\u7528", "D": "\u6703\u589e\u52a0\u6bdb\u5730\u9ec3\u7684\u6bd2\u6027", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6398", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\uf974\u662f\u56e0\u670d\u7528\u904e\uf97e anticholinesterase \u4e2d\u6bd2\u6642\u800c\u672a\u7d66\u4e88\u6cbb\uf9c1\uff0c\u5247\u75c5\u4eba\u6700\u53ef\u80fd\u4e4b\u6b7b\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ad8\u8840\u58d3", "B": "\u4f4e\u8840\u58d3", "C": "\u547c\u5438\u8870\u7aed", "D": "\u5fc3\u81df\u8870\u7aed", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6399", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u662f\u5c6c\u65bc\u9078\u64c7\u6027 M1 antagonist \u4e14\u5728\u6b50\u6d32\u5ee3\u6cdb\u5730\u4f7f\u7528\u65bc\u6cbb\uf9c1\u80c3\u6f70\u760d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Pilocarpine", "B": "Pirenzepine", "C": "Carbachol", "D": "Bethanechol", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6400", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u85e5\u7269\u4f55\u8005\u6709\u8f15\u7009\u4f5c\u7528\u4e14\u6709\ufa09\u4f4e\u9ad4\u5167 NH3 \uf97e\uff0c\u6539\u5584 portal-systemic encephalopathy \u4e4b\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Lactulose", "B": "Sucralfate", "C": "Famotidine", "D": "Castor oil", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6401", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\ufa09\u8840\u58d3\u85e5\u7269\u8102\u6eb6\u6027\u9ad8\u53ef\u7a7f\u904e\u8840\u8166\u5c4f\u969c\u9032\u5165\u4e2d\u6a1e\uff0c\u800c\u6d3b\u5316 \u03b12-receptor \ufa09\u4f4e\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u6d3b\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Clonidine", "B": "Terazosin", "C": "Captopril", "D": "Propranolol", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6402", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc acetaminophen \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u4e00\u500b\u5f88\u5f37\u7684\u6297\u767c\u708e\u85e5\u7269", "B": "\u6703\u5f15\u8d77\u8840\u5c0f\u677f\u529f\u80fd\uf967\u6b63\u5e38", "C": "\u53ef\u4ee5\u62ee\u6297 uricosuric \u85e5\u7269\u7684\u85e5\u6548", "D": "\u5728\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u53ef\u4ee5\u6291\u5236 prostaglandin \u4e4b\u5408\u6210", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6403", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc aspirin \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u4ee5\u6291\u5236 COX-1 \u53ca COX-2\uff0c\u4f46\u662f\u5c0d COX-2 \u4e4b\u6291\u5236\u4f5c\u7528\u5927\u65bc COX-1", "B": "\u4f4e\u5291\uf97e\u53ef\u4ee5\u9810\u9632\u4e2d\u98a8\u4e4b\u7522\u751f", "C": "\uf9e0\u6709\u80c3\u6f70\u760d\u4e4b\u526f\u4f5c\u7528", "D": "\uf967\u53ef\u9006\u6027\u6291\u5236 COX", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6404", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u85e5\u7269\uf9f6\u5e8a\u7528\u9014\u4e4b\u914d\u5c0d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Sumatriptan\u2014migraine", "B": "Ranitidine\u2014peptic ulcer", "C": "Ergonovine\u2014postpartum hemorrhage", "D": "Loratadine\u2014motion sickness", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6405", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u8207 zidovudine \u5408\u4f75\u6cbb\uf9c1\u611b\u6ecb\u75c5\u4eba\uff0c\u5c07\u5c0e\u81f4\u8ca7\u8840\u53ca\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\u6e1b\u5c11\u75c7\uf9b9\u5316\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Ganciclovir", "B": "Acyclovir", "C": "Pentamidine", "D": "Stavudine", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6406", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4f7f\u7528\u4e09\u74b0\uf9d0\u6297\u6182\u9b31\u75c7\u85e5\u7269\u6642\uff0c\u7d93\u5e38\u6703\u56e0\u70ba\u85e5\u7269\u540c\u6642\u5177\u6709\u963b\u65b7\u7d44\u7e54\u80fa\uff08histamine\uff09H1 \u53d7\u9ad4\u3001\u6bd2\u8548\u7d20\u578b\uff08muscarinic\uff09\u4e59\u91af\u81bd\u9e7c\u53d7\u9ad4\u53ca\u7532\u578b-\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\u6027\u53d7\u9ad4\uff08\u03b1-adrenergic receptors\uff09\u800c\u7522\u751f\u4e00\u4e9b\u526f\u4f5c\u7528\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u526f\u4f5c\u7528\uf967\u662f\u56e0\u70ba\u4e0a\u8ff0\u4e4b\u53d7\u9ad4\u88ab\u4e09\u74b0\uf9d0\u6297\u6182\u9b31\u75c7\u85e5\u7269\u963b\u65b7\u6240\u7522\u751f\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u59ff\u614b\u6027\u4f4e\u8840\u58d3\uff08orthostatic hypotension\uff09", "B": "\uf9bd\u6db2\u6eef\uf9cd\uff08urine retention\uff09", "C": "\u5ef6\u9577\u5fc3\u5ba4\u50b3\u5c0e\u6240\u9700\u4e4b\u6642\u9593", "D": "\u93ae\u975c\u4f5c\u7528\uff08sedation\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6407", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u70ba\uf967\u53ef\u9006\u7684\u7d30\u80de\u8b8a\u5316\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8102\u80aa\u8b8a\u6027", "B": "\u6838\u7834\uf9a0", "C": "\uf9f9\u7dda\u9ad4\u6c34\u816b", "D": "\u7d30\u80de\u6c34\u816b", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6408", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0\u75c5\u4eba\u65bc\u4e94\u5929\u524d\u63a5\u53d7\u95cc\u5c3e\ufa00\u9664\u624b\u8853\uff0c\u73fe\u5728\u6aa2\u67e5\u624b\u8853\u7e2b\u5408\u50b7\u53e3\u6642\uff0c\u8b8a\u5316\u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u6558\u8ff0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ecd\u6709\u8089\u82bd\u7d44\u7e54\u5b58\u5728", "B": "\u87f9\u8db3\u816b\uff08keloid\uff09\u51fa\u73fe", "C": "\u50b7\u53e3\u5f37\ufa01\u5df2\u9054\u672a\u53d7\u50b7\u76ae\u819a\u7684 70%", "D": "\u81a0\u539f\u86cb\u767d\u5206\u89e3\u7684\u901f\uf961\u8f03\u5408\u6210\u7684\u901f\uf961\u5feb", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6409", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u816b\u7624\u7684\u88ab\u819c\uff08capsule\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u822c\uf97c\u6027\u816b\u7624\u4e4b\u88ab\u819c\u6bd4\uf9b9\u6027\u816b\u7624\u6e05\u695a\u660e\u986f", "B": "\u88ab\u819c\u662f\u7531\u816b\u7624\u5468\u570d\u6b63\u5e38\u7d44\u7e54\u7d30\u80de\u53d7\u58d3\uf98a\u86fb\u8b8a\u800c\u6210", "C": "\u53ef\u5206\u9694\u6b63\u5e38\u8207\u816b\u7624\u7d44\u7e54", "D": "\u53ef\u9632\u6b62\uf9b9\u6027\u816b\u7624\u7d30\u80de\u7684\u751f\u9577\u53ca\u6d78\u6f64", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6410", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u767c\u708e\u6027\u6c34\u816b\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5927\u90e8\u5206\u662f\u7531\u65bc\u5c40\u90e8\u8840\u7ba1\u901a\u900f\u6027\u589e\u52a0", "B": "\u6ef2\u51fa\u7684\u6db2\u9ad4\u6bd4\u91cd\u9ad8\u65bc 1.020", "C": "\u662f\u4e00\u7a2e\u86cb\u767d\u6fc3\ufa01\u4f4e\u7684\u6ef2\u51fa\u6db2", "D": "\u8840\u7ba1\u975c\u6c34\u58d3\u53ca\u8840\u6f3f\u81a0\u8cea\u6ef2\u900f\u58d3\uf967\u5e73\u8861", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6411", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0 65 \u6b72\u7537\u6027\u904e\u53bb\u4e09\u9031\uf967\u660e\u539f\u56e0\u767c\u71d2\u3001\u5026\u6020\u3001\u9ad4\u91cd\u6e1b\u8f15\u800c\u63a5\u53d7\u8eab\u9ad4\u6aa2\u67e5\u3002\u6aa2\u9a57\uf969\u64da\u986f\u793a\u7d05\u8840\u7403\u6c89\ufa09\u901f\uf961\u4e0a\u5347\uff0c\u9f3b\u7ac7\u611f\u67d3\u3002\u75c5\u4eba\u540c\u6642\u6709\u984d\u9873\u90e8\u89f8\u75db\u53ca\u5480\u56bc\u6642\u53e3\u984e\u7121\uf98a\u73fe\u8c61\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u5176\u982d\u9838\u90e8\u52d5\u8108\u75c5\u8b8a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Takayasu \u52d5\u8108\u708e\uff08Takayasu arteritis\uff09", "B": "\u5de8\u7d30\u80de\u52d5\u8108\u708e\uff08Giant cell arteritis\uff09", "C": "Kawasaki \u6c0f\u75c5\uff08Kawasaki disease\uff09", "D": "\u9589\uf96c\u6027\u8840\u6813\u52d5\u8108\u708e\uff08Thromboangiitis obliterans\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6412", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4f55\u6770\uf90a\u6c0f\uf9f5\u5df4\u7624\uff08Hodgkin lymphoma, HL\uff09\uff0c\u76f8\u8f03\u65bc\u975e\u4f55\u6770\uf90a\u6c0f\uf9f5\u5df4\u7624\uff08Non-Hodgkin lymphoma, NHL\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "HL \u8513\u5ef6\u8f03\u5177\u6b21\u5e8f\u6027\uff0c\u5927\u591a\u9806\u8457\uf9f5\u5df4\u5faa\u74b0\u7684\u65b9\u5411\u6f38\u6b21\u6ce2\u53ca\u4e0b\u4e00\u7d44\uf9f5\u5df4\u7fa4", "B": "HL \uf9f5\u5df4\u7d50\u7bc0\u5916\u8513\u5ef6\u8f03\u5c11", "C": "HL \u5e38\u6703\u6ce2\u53ca\u8178\u7cfb\u819c\uf9f5\u5df4\u7fa4\u53ca\u4f0f\u4ee3\u723e\u74b0\uff08Waldeyer ring\uff09\uf9f5\u5df4\u7fa4", "D": "HL \u8513\u5ef6\u8f03\u53ef\u9810\u671f\uff0c\u5148\u662f\uf9f5\u5df4\u7d50\u7bc0\u75be\u75c5\uff0c\u63a5\u8457\u5faa\u5e8f\u5f71\u97ff\u813e\u81df\u3001\u809d\u81df\u3001\u7136\u5f8c\u9aa8\u9ad3", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6413", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u5f13\u6f3f\u87f2\uf9f5\u5df4\u7d50\u708e\uff08Toxoplasma lymphadenitis\uff09\u75c5\uf9e4\u8b8a\u5316\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u908a\u7de3\u5e36\u6216\u76ae\u5c64\u4e4b\uf9d0\u55ae\u6838\u7403 B \u7d30\u80de\uff08Monocytoid B cells\uff09\u589e\u751f", "B": "\uf9d0\u4e0a\u76ae\u7d44\u7e54\u7403\uff08Epithelioid histiocytes\uff09\u805a\u96c6\u5f62\u6210\u8a31\u591a\u5c0f\u8089\u82bd\u816b", "C": "\uf984\u6ce1\u589e\u751f\uff08Follicular hyperplasia\uff09", "D": "\u4e7e\uf919\u6027\u8089\u82bd\u816b\uff08Caseating granuloma\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6414", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u975e\u9152\u7cbe\u5c0d\u809d\u7d30\u80de\u4e4b\u640d\u5bb3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5167\u8cea\u7db2\u53ca\uf9f9\u7dda\u9ad4\u53d7\u640d\u50b7", "B": "\u7d30\u80de\u5167\u8102\u86cb\u767d\u6392\u51fa\u53d7\u963b", "C": "\u4e09\u9178\u7518\u6cb9\u916f\u4e4b\uf9dd\u7528\u589e\u52a0", "D": "\u7d30\u80de\u5167\u8102\u80aa\u9178\u6c27\u5316\u6e1b\u5c11", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6415", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u9673\u5148\u751f\u4eca\uf98e 45 \u6b72\uff0c\u6700\u8fd1\u4e00\uf98e\u591a\u4ee5\uf92d\uff0c\u5e38\u6709\u98ef\u5f8c\u4e0a\u8179\u90e8\u707c\u71b1\uf967\u8212\u670d\u7684\u611f\u89ba\u3002\u8eab\u9ad4\u6aa2\u67e5\u4e26\u6c92\u6709\u7279\u5225\uf962\u5e38\u3002\u4e0a\u6d88\u5316\u9053\u5167\u8996\u93e1\u6aa2\u67e5\u5247\u767c\u73fe\u98df\u9053\u4e0b\u7aef\u9ecf\u819c\u6709\u7d05\u6591\uf9fa\u8b8a\u5316\u3002\ufa00\u7247\u6aa2\u67e5\u53ef\ufa0a\uf9f2\uf9fa\u4e0a\u76ae\u7684\u57fa\u5e95\u5c64\u589e\u751f\uff0c\u4e14\u4e0a\u76ae\u5167\u6709\u55dc\u4e2d\u6027\u53ca\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403\u7684\u6d78\u6f64\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u8a3a\u65b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5df4\uf949\u7279\u6c0f\u98df\u9053\uff08Barrett esophagus\uff09", "B": "\u98df\u9053\u975c\u8108\u7624\uff08Esophageal varices\uff09", "C": "\u9ea5\uf915\uf9dd\u9b4f\u6c0f\u75c7\u5019\u7fa4\uff08Mallory-Weiss syndrome\uff09", "D": "\u9006\uf9ca\u6027\u98df\u9053\u708e\uff08Reflux esophagitis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6416", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0\u4e09\u9031\u5927\u7684\u8db3\u6708\u7522\u5b30\u5152\u88ab\u767c\u73fe\u6709\u8179\u90e8\u816b\u5927\u3001\u7cde\uf965\u984f\u8272\u8b8a\u6dfa\u53ca\uf9bd\u6db2\u984f\u8272\u8b8a\u6df1\u7684\u73fe\u8c61\u3002\u8eab\u9ad4\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u9ec3\u75b8\u3001\u809d\u81df\u816b\u5927\u4e14\u809d\u529f\u80fd\u7a0d\uf967\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u7121\u813e\u816b\u5927\u3002\ufa00\u7247\u6aa2\u67e5\u53ef\ufa0a\u809d\u5c0f\uf96e\u6392\uf99c\uf967\u898f\u5247\uff0c\u4e14\u6709\u809d\u7d30\u80de\u5c40\u90e8\u58de\u6b7b\u8207\u5de8\u7d30\u80de\u51fa\u73fe\uff0c\u540c\u6642\u53ef\ufa0a\u81bd\u6c41\u9b31\u7a4d\u3001\u9580\u8108\u5340\u767c\u708e\u7d30\u80de\u6d78\u6f64\u8207 Kupffer \u7d30\u80de\u589e\u751f\u3002\u7d93\u6cbb\uf9c1\u5f8c\u4ed6\u5728\u4e00\u500b\u6708\u5f8c\u6062\uf966\u6b63\u5e38\uff0c\u4e14\u8ffd\u8e64\u6aa2\u67e5\u4ea6\u7121\uf962\u5e38\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u8a3a\u65b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u03b11-antitrypsin deficiency", "B": "Dubin-Johnson syndrome", "C": "Extrahepatic biliary atresia", "D": "Idiopathic neonatal hepatitis", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6417", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 45 \u6b72\u7af9\u79d1\u5712\u5340\u65b0\u9032\u7684\u7f8e\u570b\u5de5\u7a0b\u5e2b\u56e0\u819d\u95dc\u7bc0\u75bc\u75db\u81f3\u9580\u8a3a\uff0c\u554f\u8a3a\u5f8c\u767c\u73fe\u4ed6\u9577\u671f\u8179\u7009\u7d04\u6709\u4e00\uf98e\u6642\u9593\uff0c\u7d30\u83cc\u5206\u5b50\u5b78\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709 Tropheryma whippelii \u611f\u67d3\uff0c\u5247\u6b64\u7a2e\u75be\u75c5\u5c0f\u8178\ufa00\u7247\u5728\u986f\u5fae\u93e1\u4e0b\u7684\u7279\u5fb5\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8178\u7d68\u6bdb\u64f4\u5f35\u5145\u6eff\u8a31\u591a\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u5167\u542b\u8a31\u591a PAS \u67d3\u8272\u4e4b\u967d\u6027\u9846\uf9f9", "B": "\u8178\u9ecf\u819c\u4e0a\u8986\u84cb\u4e00\u5c64\u767c\u708e\u7d30\u80de\u7e96\u7dad\u86cb\u767d\u507d\u819c", "C": "\u6162\u6027\u767c\u708e\u4e26\u6709\u4e7e\uf919\u6027\u7684\u8089\u82bd\u816b\u5f62\u6210", "D": "\u8178\u96b1\u7aa9\u708e\uff08cryptitis\uff09\u4f34\u96a8\u6709\u5fae\u81bf\u760d\u5f62\u6210", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6418", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0 44 \u6b72\u7537\u6027\uff0c\u5df2\u77e5\u662f B \u578b\u809d\u708e\u5e36\u539f\u8005\u8fd1 20 \uf98e\u3002\u6700\u8fd1\u89ba\u5f97\u5bb9\uf9e0\u75b2\u5026\u4e14\u53f3\u4e0a\u8179\u90e8\uf967\u9069\u3002\u8eab\u9ad4\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u4ed6\u809d\u81df\u8f03\u5c0f\u4e14\u6709\u813e\u816b\u5927\u73fe\u8c61\u3002\u8179\u90e8\u8d85\u97f3\u6ce2\u6aa2\u67e5\u5728\u809d\u81df\u53f3\uf96e\u767c\u73fe\u4e00\u500b 10 \u516c\u5206\u5927\u7684\u816b\u7624\u3002\u8840\u6e05\u4e2d\u80ce\u5152\u7532\u578b\u86cb\u767d\u503c\uff08alpha-fetoprotein\uff09\u4e0a\u5347\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u809d\u81df\u816b\u7624\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u9069\u7576\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ee5\u817a\u9ad4\u69cb\u9020\uf967\u898f\u5247\u6392\uf99c\u5728\u7e96\u7dad\u7d44\u7e54\u662f\u6700\u5e38\ufa0a\u7684\u816b\u7624\u5f62\u614b", "B": "\u816b\u7624\u5916\u570d\uf967\u6703\u5f62\u6210\u7e96\u7dad\u5316\u88ab\u819c", "C": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u4e3b\u8981\u7d93\u7531\u975c\u8108\u7cfb\u7d71\u8f49\u79fb", "D": "K-RAS \u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a\u662f\u816b\u7624\u767c\u751f\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6419", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 48 \u6b72\uf981\u6027\uff0c\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u809d\u81df\u786c\u5316\u4f75\u6709\u975c\u8108\u66f2\u5f35\uff0c\u5982\u6b64\u75c5\u4eba\u767c\u751f\u975c\u8108\u66f2\u5f35\u7834\uf9a0\u51fa\u8840\uff0c\u4ee5\u4f55\u8655\u70ba\u6700\u5e38\ufa0a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u809d\u81df", "B": "\u98df\u9053", "C": "\u80ba\u81df", "D": "\u5927\u8178", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6420", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u816b\u7624\u6700\uf967\u6703\u5206\uf968\u6fc0\u7d20\uff08hormone\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d68\u6bdb\u819c\u764c\uff08Choriocarcinoma\uff09", "B": "\uf91c\u56ca\u819c\u7624\uff08Thecoma\uff09", "C": "\uf91c\u9ec3\u56ca\u7624\uff08Yolk sac tumor\uff09", "D": "\u5e73\uf904\u808c\u7624\uff08Leiomyoma\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6421", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0 14 \u6b72\uf981\u751f\u56e0\uf967\u898f\u5247\u9670\u9053\u51fa\u8840\u800c\u6c42\u8a3a\uff0c\u8eab\u9ad4\uf9e4\u5b78\u6aa2\u67e5\u3001\u8d85\u97f3\u6ce2\u53ca\u5be6\u9a57\u5ba4\u6aa2\u67e5\u7686\u70ba\u6b63\u5e38\uff0c\u9019\u4f4d\u5c11\uf981\u51fa\u8840\u4e4b\u6700\u53ef\u80fd\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5b50\u5bae\u5167\u819c\u764c\uff08Endometrial carcinoma\uff09", "B": "\u51dd\u8840\u75be\u75c5\uff08Coagulation disorders\uff09", "C": "\u4e0b\u8996\u4e18\u529f\u80fd\uf962\u5e38\uff08Hypothalamic dysfunction\uff09", "D": "\u5148\u5929\u6027\u814e\u4e0a\u817a\u589e\u751f\uff08Congenital adrenal hyperplasia\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-2", "id": "6422", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u5927\u8166\u942e\u4e0b\u8166\u812b\u759d\uff08subfalcine herniation\uff09\u53ef\u58d3\u8feb\u8840\u7ba1\u800c\u9020\u6210\u4f55\u8655\u7684\u58de\u6b7b\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u540c\u5074\u6263\u5e36\u8ff4\uff08cingulate gyrus\uff09", "B": "\u540c\u5074\u6795\uf96e\uff08occipital lobe\uff09", "C": "\u540c\u5074\u57fa\u5e95\u6838\uff08basal ganglia\uff09", "D": "\u96d9\u5074\u9802\uf96e\uff08parietal lobe\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-2", "id": "6423", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6f3f\u679c\u6a23\u52d5\u8108\u7624\uff08berry aneurysm\uff09\u81ea\u767c\u6027\u7834\uf9a0\u9020\u6210\u7684\u51fa\u8840\u591a\u534a\u5728\u4f55\u90e8\u4f4d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u786c\u819c\u53ca\u982d\u84cb\u9aa8\u4e4b\u9593", "B": "\u786c\u819c\u53ca\u8718\u86db\u819c\u4e4b\u9593", "C": "\u8718\u86db\u819c\u53ca\u8edf\u8166\u819c\u4e4b\u9593", "D": "\u8166\u5be6\u8cea\u5167", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6424", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0\u7b2c 1 \u578b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u7624\u75c5\uff08neurofibromatosis 1, NF1\uff09\u4e4b\u60a3\u8005\uff0c\u5176\u5bb6\u65cf\u5747\u70ba\uf9f6\u5e8a\u4e0a\u6b63\u5e38\u800c\u7121 NF1 \u4e4b\u8de1\u8c61\u3002\u6b64\u73fe\u8c61\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u5e38\u67d3\u8272\u9ad4\uff08autosomal\uff09\u986f\u6027\u907a\u50b3\uff0c\u4f46\u5177\u4f4e\u5916\u986f\uf961\uff08penetrance\uff09", "B": "\u5e38\u67d3\u8272\u9ad4\u986f\u6027\u907a\u50b3\uff0c\u5177\u57fa\u56e0\u591a\u6548\u6027\uff08pleiotropism\uff09", "C": "\u5e38\u67d3\u8272\u9ad4\u96b1\u6027\u907a\u50b3", "D": "\u65b0\u7a81\u8b8a\u4e4b\u5e38\u67d3\u8272\u9ad4\u986f\u6027\u907a\u50b3", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6425", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6a4b\u672c\u6c0f\u7532\uf9fa\u817a\u708e\uff08Hashimoto thyroiditis\uff09\u7684\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8166\u4e0b\u5782\u9ad4\u529f\u80fd\u5931\u8abf", "B": "\u7532\uf9fa\u817a\uf9ff\u6fc0\u7d20\u6e1b\u5c11", "C": "\u71df\u990a\u5931\u8abf", "D": "\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u5931\u8abf", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6426", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u5a01\u59c6\u6c0f\u816b\u7624\uff08Wilms tumor\uff09\u9810\u5f8c\uf967\u4f73\u4e4b\u6307\u6a19\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6563\u767c\u6027\uff08sporadic\uff09\u6848\uf9b5", "B": "\u5177\u4e09\u76f8\u5f0f\u75c5\uf9e4\u8b8a\u5316\uff08Triphasic pattern\uff09\uff0c\u5305\u62ec\u814e\u82bd\u57fa\uff08Blastema\uff09\u3001\u57fa\u8cea\u53ca\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u7b49", "C": "\u9000\ufa08\u5206\u5316\uff08Anaplasia\uff09\u7a0b\ufa01\u9ad8", "D": "2 \u6b72\u4ee5\u4e0b\u4e4b\u75c5\u4eba", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6427", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u5728\u81ea\u7136\u7d30\u80de\u751f\u9577\u53ca\u7d44\u7e54\u767c\u80b2\u4e2d\u7684\u7d30\u80de\u6b7b\u4ea1\uff0c\u662f\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u73fe\u8c61\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u6eb6\uff08autolysis\uff09", "B": "\u51cb\u4ea1\uff08apoptosis\uff09", "C": "\u58de\u6b7b\uff08necrosis\uff09", "D": "\u541e\u566c\uff08phagocytosis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-2", "id": "6428", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u570b\u5c0f\uf9d1\uf98e\u7d1a\uf981\u751f\u6700\u8fd1\u4e00\u500b\u6708\u5e38\u5e38\u809a\u5b50\u75db\uff0c\u7d93\u8d85\u97f3\u6ce2\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u5728\u53f3\u5074\uf91c\u5de2\u6709\u4e00\u816b\u7624\uff0c\u63a5\u53d7\u624b\u8853\ufa00\u9664\uff0c\u816b\u7624\u7d44\u7e54\u5b78\u7279\u5fb5\u6709\u814e\u7d72\u7403\u6a23\u7684\u7d50\u69cb\uff0c\u4e26\u5728\u816b\u7624\u7d30\u80de\u5167\u53ca\u7d30\u80de\u4e4b\u9593\u51fa\u73fe\u900f\u660e\u5c0f\u6ef4\uff08hyaline droplet\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u6297\u539f\u6700\u53ef\u80fd\u5728\u816b\u7624\u7d30\u80de\u5448\u73fe\u967d\u6027\u53cd\u61c9\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Cancer antigen 125", "B": "Inhibin", "C": "\u03b1-fetoprotein", "D": "Human chorionic gonadotropin", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6429", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u776a\u4e38\u75c5\uf9e4\ufa00\u7247\u7d50\u679c\u5982\u5716\u793a\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\uf99c\u8a3a\u65b7\u4f55\u8005\u6700\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "82", "A": "\u767c\u708e\u6027\u776a\u4e38\u708e\u53ca\u7e96\u7dad\u5316", "B": "\u751f\u6b96\u7d30\u80de\u7624", "C": "\u7d50\u6838\u75c5", "D": "\uf934\uf98e\u6027\u840e\u7e2e", "answer": "4"}, {"year": "101-1-2", "id": "6430", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u540d 70 \u6b72\uf9e6\u60a3\u5fc3\u81df\u8870\u7aed\u7684\u7537\u6027\u51fa\u73fe\u80ba\u81df\u75c5\u8b8a\uff0c\u93e1\u4e0b\u8b8a\u5316\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5247\u8a72\u75c5\u8b8a\u61c9\u662f\uff1a ", "qimg": "83", "A": "\u80ba\u51fa\u8840", "B": "\u7d50\u6838\u6027\u80ba\u708e", "C": "\u5316\u81bf\u6027\u80ba\u708e", "D": "\u96b1\u7403\u83cc\u6027\u80ba\u708e", "answer": "3"}, {"year": "101-1-2", "id": "6431", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u67d0 50 \u6b72\u7537\u6027\u75c5\u4eba\u767c\u751f\u5fc3\u81df\u64f4\u5927\u53ca\u51fa\u73fe\u9b31\u8840\u6027\u5fc3\u81df\u8870\u7aed\u75c7\uf9fa\uff0c\u5716\u793a\u5176\u5de6\u5fc3\u5ba4\u524d\u58c1\u53ca\u5fc3\u4e2d\u9694\u767d\u8272\u75c5\u8b8a\u3002\u6b64\u75c5\u8b8a\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u8a3a\u65b7\u662f\uff1a ", "qimg": "84", "A": "Infective endocarditis", "B": "Acute myocardial infarction", "C": "Amyloidosis", "D": "Ventricular scar and aneurysm", "answer": "4"}]